建議每區定時舉行觀星研究

探索宇宙奧秘。